果然, 神驅再一次秒撚柒左捉鬼天兵

得罪講句, 睇完今晚既直播, 覺得佢講既野已經超撚越左9成既政客, 已經夠料從政
有郁民既辯才能力
有新泛民既connect能力
集百家優點之大成
完全同白兵孖寶相撚反

［唔好洗白］回帶 - 仇思達：支持立送中條例，23條、國歌法、一地兩檢

咪撚再日日提住哩班人

係你個通街身上我只睇到白兵,熱狗, 陳雲既缺點
獻既策係全連登最撚山埃都算
仲同白兵一撚柒鳩樣中意狙鳩人地track record
知唔知咩叫改過自身?
係唔係入撚過冊,出返黎都一撚定係仆街?
你個柒頭只係泛民版既白兵,熱狗同陳雲渣柒頭
你老母個臭西仲有面做政事台monitor?

唔好同我講乜撚野改過
哩條仆街夠膽講支持送中支持23條
就係共諜
邊個吹捧佢
包括你
就等同共諜打手

仲有呀
泛民2次都要神驅解救
你個泛民柒頭死忠連多謝都冇句?
仲日撚日狙鳩人地TRACK RECORD?
無撚病呀屌你老母

冇神驅你班柒頭一撚早比熱狗玩撚殘左啦仆街
何況比熱狗更撚勁既白兵?
成個泛民竟然要一個外人救
你唔醜我都覺醜呀仆街

乜撚野解救
根本出面既人就冇乜理哩班人

邊個吹奏乜撚神驅
就係共諜打手

屌大灣驅都有得奶
收緊中國錢、支持逃犯條例
我不如睇何君堯直播好過啦

你個山埃軍師就繼撚續係政事台柒下柒下啦
黃碧雲入撚左垃圾會我就唔撚會龜係政事台架啦
保撚證你個柒頭防不勝防
而家係政事台屌柒泛民你就當係先禮啦下

不嬲聽神駒

是其是 非其非
泛民或任何政黨做錯野就抵俾人屌

有kol開口支持送中條例，23條國歌法等
講過哩啲說話
就係共諜
就永遠係敵人

19年係弱智=20年都係弱智?
咁成個泛民可以剷撚平左佢啦
連登個撚個好似你咁柒呀
黃之鋒既post樓下全撚部都係x-japan啦
戴教授既post樓下全撚部都戴妖前戴妖後啦
王維基既post樓下全撚部都好似你咁既柒頭出黎話怇曾經支持23條啦
我就唔撚似你同捉鬼天兵咁撚柒啦
19年6月抗爭前柒撚到喊既TRACK RECORD我就已經當粉筆字咁抹鳩晒啦
但係19年7月打後既柒事已經夠我狙撚到泛民體無完膚

佢哩啲唔係話路線問題
唔夠膽抗爭、要體制外定内之類

係政治立場、徹頭徹尾企係中共嗰一邊
唔係柒，係投共
嚴重性遠遠大過白兵

冇得原諒

仲有, 雨革後期戴教授曾經考慮過用23條換普選呀
我好似你同捉鬼天兵咁日狙夜狙戴教授柒撚到喊既track record就死得囉
你泛民仲撚洗係香港立足?
如果泛民個朵臭撚晒
全香港冇人投反對派
咪得返班有共產黨倒票既反對派係垃圾會?

咁你係唔係想我好似你咁狙擊泛民既track record呀?
係既話等黃碧雲入撚左垃圾會之後我就用你方式玩撚殘成個泛民
我既最強技能就係以其人之道, 還治其人之身

我從來唔介意人狙擊飯民或任何政黨
只要唔關時事就唔好阻撚住時事台就得

我最大立場係反共諜
不論係云伯、白兵系定仇思達

大灣驅聽吓ok嘅
造神就over咗

樓主有冇links可以睇番咁 ?

咁得啦
你就等睇黃碧雲入撚左垃圾會之後既good show
放心, 我唔撚會係時事台突登獨立出個post狙擊泛民既track record
我係時事台入人地post回覆已經夠做
再勁d係你估唔撚到既台回覆都仲得
得左

有

直播唔撚會留底
已經錯過左最撚精彩既部份
你聽日睇下佢會唔會CUT出黎

巴打咁你可唔可以簡單咁講下神駒D point ?

仲以為美國旗會支持神騎tim
今次我撐你呀

不過而家多人聽神駒多過聽白兵

柒頭之多難以想像
奶過逃犯條例好意思話自己黃 食屎啦